［英超］其實曼聯依兩季都爭緊冠

上季差曼城16分，大家都話曼聯爭緊冠
今季曼聯都係差利物浦16分，一樣係爭緊冠